2018年歐國盃正式開始

法國比利時英格蘭瑞典克羅地亞俄羅斯

美洲非洲亞洲收撚晒皮

你講咩下場比法已經係決賽

法國係非洲球隊呀

阿爾及利亞殖民地